有無人join左中移動$298/100gb 5g plan?

屌你老母賣港狗

原來有啲咁正既plan

多謝樓主開po share 好人一世平安 🙏

用原本4g速度叫5g比你用
你咪慢慢用垃圾

100gb
然後鎖速得番5Mbps
白痴先用

限速5G

佢個4G都慢撚到hi咁 仲5G

中移動狗也不屌啦

仲用中移動冇資格叫自己黃

關sir表示

要5g個低廷遲姐 咁快有乜用

我理得你10蚊100TB
我就係唔撚用你

睇完去左問, 低玩

科技盲就唔好出黎柒啦

大家咁話